* 100% Actueel
* 517 Datingsites & dating apps
* 4934 Ervaringen

[Home](https://welkeonlinedatingsite.nl/) / **Privacy Statement – WelkeOnlineDatingsite.nl**

Privacy Statement - WelkeOnlineDatingsite.nl
============================================

Welkom op welkeonlinedatingsite.nl. Wij respecteren de privacy van onze bezoekers en hechten veel waarde aan de bescherming van persoonsgegevens. In dit Privacy Statement informeren wij je over de manier waarop wij jouw persoonsgegevens verwerken en beschermen.

### Verzameling van persoonsgegevens

Wij verzamelen persoonsgegevens die jij vrijwillig aan ons verstrekt, bijvoorbeeld wanneer je een account aanmaakt of ons een bericht stuurt. Hierbij gaat het om gegevens zoals je naam, e-mailadres en eventueel andere contactgegevens.

### Doeleinden van gegevensverwerking

De persoonsgegevens die wij verzamelen, worden verwerkt voor de volgende doeleinden:

* Het bieden van toegang tot de website en bijbehorende diensten;
* Het verbeteren van de website en onze diensten;
* Het analyseren van jouw gedrag op de website om de diensten af te stemmen op jouw voorkeuren;
* Het beantwoorden van vragen en het afhandelen van klachten.

### Delen van persoonsgegevens

Wij delen jouw persoonsgegevens niet met derden, tenzij wij hiertoe verplicht zijn op grond van de wet of op basis van een rechterlijke uitspraak.

### Beveiliging van persoonsgegevens

Wij nemen passende technische en organisatorische maatregelen om jouw persoonsgegevens te beschermen tegen ongeautoriseerde toegang, diefstal en ongeoorloofde wijziging of verspreiding.

### Bewaartermijn persoonsgegevens

Wij bewaren jouw persoonsgegevens niet langer dan nodig is voor de doeleinden waarvoor ze zijn verzameld.

### Cookies

Welkeonlinedatingsite.nl maakt gebruik van cookies om de website te verbeteren en jouw gebruikservaring te optimaliseren. Een cookie is een klein tekstbestand dat door een website op je computer, tablet of smartphone wordt geplaatst. Voor meer informatie hierover kun je ons cookiebeleid raadplegen.

### Rechten van betrokkenen

Je hebt het recht om ons te verzoeken om inzage, correctie of verwijdering van jouw persoonsgegevens. Ook kun je ons verzoeken om beperking van de verwerking van jouw gegevens of om bezwaar te maken tegen de verwerking van jouw gegevens.

### Contactgegevens

Indien je vragen of opmerkingen hebt over ons privacybeleid of jouw persoonsgegevens, kun je contact met ons opnemen via de [contactpagina](https://welkeonlinedatingsite.nl/contact/) van de website.

Dit Privacy Statement kan worden gewijzigd en aangevuld. Het is daarom raadzaam om dit Privacy Statement regelmatig te raadplegen. Laatste update: 15 februari 2023

Welkom bij Welkeonlinedatingsite.nl! Wij zijn een team van gepassioneerde liefdesexperts met een achtergrond in psychologie en relatiedynamiek. Met onze kennis en expertise hebben we al honderden singles succesvol geholpen bij het vinden van liefde via diverse datingsites en -apps. Volg ons op sociale media voor waardevol advies, diepgaande inzichten en nuttige beoordelingen. Bij Welkeonlinedatingsite.nl streven we ernaar om jouw zoektocht naar liefde te optimaliseren met onze professionele kennis en expertise.

Delen via:

Reacties zijn gesloten.

Op Welkeonlinedatingsite.nl vind je reviews van de populairste en beste datingsites & dating apps van Nederland! Wij helpen je bij het vinden van een betrouwbare en veilige online date!

 >

**Menu**

**Online daten**

De nummer 1 datingsite vergelijker!

* 100% Actueel
* 517 Datingsites & dating apps
* 4934 Ervaringen

© Welke online datingsite ? 2024

       ---
